【Orage台】當務之急係搞掂Cuphead先 Day140 30/10

大家好，我係Orage。 我會於每晚11點至2點開台玩遊戲同與觀眾聊天。
因為我極度3分鐘熱度，所以好少會一直玩同一隻Game。
有興趣嘅巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

今晚11點左右見

另外我開左個FB專頁，開台前或者有任何突發事唔開都會Po上FB。
有時會PO日常野同覺得有趣嘅事，希望巴打們可以入黎比個讚。

另外我亦開左個Youtuber Page放開台嘅Backup

請各位多多支持，比D錢黎洗下

已開